覺唔覺得係示威現場話要見指揮官好on9？明知實見唔到，講d無謂野，不如做實事好過

我講緊任何一個示威者，不是針對任何人，請別此地無銀

大家都咁虛無，咁夢幻，相比低下，我地示威者要求見林鄭就正路得多喇，至少有目標先

唔係俾時間義士走咩？

乜另外其他戰區既義士走唔甩？